# Курс: Python для продвинутых специалистов

## Домашнее задание на темы "django, djangoORM, views" (текст задания *hw_todo.html*)

Файл 'db.sqlite' в качестве БД с тестовыми данными
Для учебных целей создан суперпользователь **admin** с паролем **admin**

### Запуск программы:

**python3 manage.py runserver**

Используется black для форматирования кода, запуск black:

**black .**